其實陳詠謙有咩問題

佢作詞既好多歌其實都好聽
漸漸
認真如初
在月台上等你
難得一遇
Dear Jane三部曲
一雙手
別來無恙
回眸一笑
等等等等....

屌班柒頭係又屌唔係又屌
基本上每個創作人既作品都唔會全部都出名
全部都合乎大家既心意㗎啦
係咪佢地啲全部作品都要超曬班咁先叫合格
創作本來就好難做到全部維持高水準
自己笑自己人 仲要係咁做比較 屌你老母係咪on9㗎 好似梵高同畢加索唔同畫家唔同畫風咁
每個人風格不一 根本無得分高下 創作呢樣嘢本來就好主觀 再係咁落去香港地仲會有邊個有勇氣膽量去做創作

香港人咁撚樣 唔怪得變文化沙漠啦

尊重創作唔撚該 試吓唔好屌
而係比多啲有用既意見

連開 po 抒發己見都唔得？

好聽係因為作曲作得好呀屌你老母
首詞的而且確係垃撚圾

陳生開左個連登ac?

你都識講佢作詞既好多歌其實都好聽
即係原本首歌個旋律、配樂冇乜可以挑剔
但係聽聽下會俾佢啲濕鳩詞糟蹋呢

你個名

樓主可唔可以講解下周柏豪首最後召集既內容？
咩叫

一呼一吸 這麼一呼一吸
以消失幾天 擺脫你的一切 擺佈
一呼一吸 這麼一呼一吸
以消失幾天 所有我的感覺 知道

佢首詞直逼章魚城既級數

純粹諗唔到改咩名

唔係唔得
但係為反而反 同咪無咩理由 就屌黎屌去個啲人
俾埋曬啲無用既意見 只會阻住香港音樂文化發展
我只係想大家醒下 唔好人屌你就屌 跟風咁款
有返啲主見

即係冇有用嘅意見就唔可以出聲？

香港民主停滯不前，所以百性要諗到個兩面都啱 plan 先可以屌大陸唔民主？

你憑咩覺得人地係跟風而唔係發自內心 ？

水準唔會全部都一樣
你聽開林夕高水準作品
再聽返佢水準參差既作品
自然會覺得差

張如城就咪撚提啦奶共 仲要奶都佢咁

即係好似連登個正負評系統咁
唔係話全部 有部分人其實都係根據邊到多人
就投邊到 總會有人唔了解而投票 好似啲廢老投票咁

問題係我地連陳詠謙嘅一首所謂高水準作品都搵唔撚到呀

我現時自己肯做飯
我煮你老母臭閪呀